巴菲特以經濟的復甦作為新賭注

沃倫·巴菲特（Warren Buffett）本周向美國銀行（BAC）的現有股份投入了約8億美元，這表明這位傳奇的價值投資者正在再次討價還價，並堅持冠狀病毒股票市場的複蘇。

美國證券交易委員會的文件顯示，伯克希爾·哈撒韋公司（BRKB）在周一至週三之間以平均每股24美元的價格購買了約3400萬股美國銀行股票。

收購是在一周前，頂級銀行又撥出數十億美元用於支付Main Street的貸款敞口，並警告稱經濟長期下滑。 儘管如此，巴菲特對美國經濟及其長期吸引投資者的能力一直持樂觀態度。

由於市場在今年的冠狀病毒大流行中陷入困境，巴菲特在很大程度上處於觀望狀態，而伯克希爾的巨額現金儲備在2020年第一季度激增至1,370億美元。

然而，伯克希爾在7月初以100億美元的價格收購了Dominion Energy（D）資產，並於4月退出了包括達美航空（DAL）在內的四家航空公司股票。

廢老接貨，跌得高買低賣

巴唔嚟香港買匯豐嘅

係囉 仲平

廢老買廢老股岩晒

佢黎香港炒 佢死撚左啦

香港根本冇野有價值 佢黎到只會唔入貨